真正的美食車！

香港d乜都驚好難做到咁樣

香港d路鬼有位比你放咁大架車咩 一陣你又嫌阻街打999報警......

好撚正

一見老鼠d人就報警

人地將shabushabu放上車 and放題
幾個湯底任sap
仲有專人幫你炸野

識野

馬來西亞？